月入無2k 平時出街食飯有咩選擇？

鐘意食m記$12包
仲要一定堂食
有時好彩隔離食唔哂d薯條汽水仲可以拎埋黎
當一個餐咁食又慳十幾蚊

但開始厭 想問有咩建議？

份量多唔多

個個食好西 ？

一日食兩餐

每餐係雞柳/蛋/燕麥片/生命麵包/罐頭茄汁豆/杯麵

簡兩樣

就因為搵唔多都冇乜儲蓄又冇乜前景可言
食多啲自己鍾意嘅嘢 買啲自己鍾意嘅嘢
平衡下自己心理

2k係2千喎小朋友
最低工資做7日都唔只

因為冇人月入2k咁少

我失業中 得閒先做parttime 真係月入20k

2k

到底係2k定20k 亂撚到我暈

麵包
粉麵或者燒味鋪下午茶
或者唔好出街食

買杯麵啦

各大快餐店2nd hand rice

管理費都無錢交嘅賤種

你可以選擇做多啲part time

月入無2k

其實七仔係咪有手有腳就會請？
如果係，點解會得2k咁陰功

不如食m記$11豬柳強
既好味又慳$1

我食爭鮮一日3餐都係9蚊

中小學生零用錢吓話?
淨係俾食lunch錢
學生餐都夠啦

二手飯/3手飯